{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_022516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0030100",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "소사\n\n(素砂)"
    },
    "text": "焼死 (素砂)\\n\n京畿道富川地域にある邑です。もともとは富川郡桂南面でしたが、1931年に素砂面に変わりました。1941年には素砂面が邑に昇格し、その後1963年には素砂邑内の高尺、開峰、梧柳、天王、宮、港、温水の7ヶ里がソウル特別市に編入されました。1973年、素砂邑を中心とする富川市が設立され、10洞を管轄することとなりました。素砂は古くから桃と野菜の栽培で有名であり、ソウル近郊の農業地域としても知られています。京仁高速道路や鉄道の整備により、ソウルや仁川へのアクセスが向上し、住宅地としての発展も始まりました。また、富川市は京仁工業地域の一部も形成しています。現在でも富川市内には素砂洞、素砂本洞、素砂本3洞の地名が残っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "富川地域はどこに位置していますか？",
            "answer": "富川地域は京畿道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "富川地域の元々の名前はなんでしたか？",
            "answer": "富川地域の元々の名前は富川郡桂南面でした。"
        },
        {
            "question": "いつ素砂面に変わりましたか？",
            "answer": "素砂面に変わったのは1931年です。"
        },
        {
            "question": "何年に素砂面が邑に昇格しましたか？",
            "answer": "素砂面が邑に昇格したのは1941年です。"
        },
        {
            "question": "何年にソウル特別市に編入されましたか？",
            "answer": "ソウル特別市への編入は1963年です。"
        },
        {
            "question": "富川市は何年に設立されましたか？",
            "answer": "富川市は1973年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "富川地域は何で有名ですか？",
            "answer": "富川地域は古くから桃と野菜の栽培で有名です。"
        },
        {
            "question": "どのような交通手段でアクセスすることができますか？",
            "answer": "京仁高速道路や鉄道を利用することでアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "富川市はどのような産業が発展していますか？",
            "answer": "富川市は農業地域として知られていますが、近年では住宅地や工業地域としても発展しています。"
        },
        {
            "question": "現在でも富川市内にはどのような地名が残っていますか？",
            "answer": "現在でも富川市内には素砂洞、素砂本洞、素砂本3洞の地名が残っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 316
    }
}